點解平成幪面超人頭5套會咁好睇？

古迦 未確認生命體營造到恐怖氣氛，到而家睇返都覺得有少少驚，細個唔知點解又會睇得到

亞極陀 op入面三個幪面超人揸住架電單車型到

龍騎 鏡世界同卡片，當年感覺新鮮，風格同古迦亞極陀唔同，變得有少少金屬風格，而且幪面超人打幪面超人，最後主角都死埋

555 Faiz 摺機手提電話變身，當年覺得好撚型，尤其係變身個姿勢，而且識發光，有啲似星球大戰把激光劍，Delta重要用聲控變身，而且怪人唔再係完全係壞人，腰帶連怪人都可以戴 草加顏藝、馬場之死到而家依然留下深刻印象

劍 用啤牌作為主題，4個幪面超人互相合作，好似兄弟噉，最後King Form好撚型，劍崎變Joker，令人覺得好傷感，雖然覺得最後相川始同劍崎有點gay情

想問下劍D啤牌邊道有得賣?

Faiz爛尾啵

屌呀 得龍騎搵張玩具相
仲要咁柒

劍 麻麻

係邊個守護呢一片沙灘

龍騎靠王蛇

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

我要為人類創出一式半招 閃耀

古迦, 龍騎 得佢2套個尾收得最好...

最鍾意劍

公道啲講，555同劍其實都叫有缺點:

555個尾真係有啲爛。木場勇治(btw rip) 用左好多時間描寫，但佢殺完草加去到最後又變返好人嘅時間真係算太短，搞到最後變返好太突然。

劍一開波真係完全接任打怪(雖然套套拉打一開始都係咁，但睇返你會覺得呢套特別嚴重)，個地圖顯示好似打機咁 ，好彩個尾收得靚。始同劍gay情真係描寫得好好了。

555最後應該唔夠集數，所以先夾硬噉做

張敬軒

古迦大戰零這畫面
暫時好難有其他系列可以超越

龍騎

你認真?
基爆ooo同硬古點睇?

龍騎世界第一
單係呢下變身已經令我射左好幾次

型撚到
首歌又match

Kuuga bike fight係空前絕後

同意，個故事其實值得拍得長過後來個啲，成幾十集但勁膠

想點先，主題都講頭5套，你拎出十套以外嚟比會不會過分咗

個結局咁真係可惜

劍十零集打A開始好睇，開頭真係悶到訓

gay劍個男主之後係咪真係去咗拍GV

劍基佬都唔差啊

邏輯問題，我只係話頭5套好睇，但冇評論過頭5套之後嘅riders

係咪ZIO拎左FAIZ力量,所以E家時間線乾巧應該無沙化到?

一直覺得可惜既係古迦無出戲場版

應該全部riders嘅歷史都改晒？

唔撚知你講乜柒

個人比較鐘意電王同kabuto
Kabuto變身真係

開頭用勁多時間0係度講橘先生...悶到訓著
中段多返D劍崎 好睇D
但中後期又忽然間要搞蜘蛛黑化 洗白...
係最後幾集 劍崎犧牲去救阿始 先至真係好睇

新平成由鎧武開始除ghost都幾正

之後個啲點都唔知想點

廿零歲個班應該都係心中既幪面超人員有古迦幾個
正如七十年代出生個班心中只有初代個款既幪面超人

係D皮套唔掂
故仔幾好

有冇人記得龍騎男主角最尾結局係點樣？係咪死左

TV係死咗

劍論gay比唔上build咁基了

仲記得岩岩公報ex aid個個屌晒鬼，但到播到中間個個180度大轉變，即刻話新平成神作

比車撞死？如果係既話都幾on9

一路都好想知其他人拎到龍騎張變身卡會變成點

偏門少少，有冇人鍾意hibiki
其實響&明日夢段關係寫得幾好
可惜中間換咗編製

555=公廁腰帶

根本呢套就唔係拉打 緊係好睇啦

龍騎=kuuga>agito>all

自己收埋啦

細川茂樹好型

個個係白虎
龍騎係救細路女比怪插左刀之後再打場怪仔先頂唔順死

睇你老母咩
明明十年前大把人屌
十年後又無啦啦上神台
根本細個睇開邊幾套就話邊套好睇架啦
幾年後應該會有post話新平成W/OOO/Fourze好睇

個細路係志田未來

睇完faiz 就係畢生難忘
腰帶唔係好人權利
壞人都可以變身做超人

電單車鏟上樓梯追怪打

論型我覺得555, 論劇情就一定龍騎，個設定太過op

有生之年有冇機會睇到上代Kuuga既故事
我知SIC有故,但我要劇

細個睇古迦真係會驚

個結局直頭同腰斬冇分別

開創咗公廁腰帶

其實hibiki成套野只用特攝外表黎做賣點
真正主題根本係少年成長日記

講真我覺得hibiki值得出系列，一對師徒出一套，大把發揮空間 。
好過牙狼套套都係賣肉同鳩劈（最難頂係每套甚至每集個橋段都冇劇本可言，連AV都好過佢），懶係target成年觀眾，實際上垃圾到爆。我都唔明點解可以出咁多套。

劍首主題曲林峰唱加左好多分

個人覺得龍騎可以長啲好好多始終未講哂咁多個,劇場版又講得個少少一啲都唔夠喉
Faiz劇場場版又係好正,人生最想買嘅腰帶
後面果幾套就向兒童化發展套甲真係唔知想點
好幾套都冇乜好感 Wizard 鎧武 Drive Ghost Build exaid

Decade個故事好正衰係個complete form
而家Zi-O decadeform仲衰

發現冇乜人講 電王 W Fourze

Sorry for 199999

屌佢cut撚左個結局

痴撚線人地鍾意新平成都唔撚得，又要扮撚曬老屎忽
關你撚事咩

細個第一套睇既係古迦 亦相信呢度好多廿零歲既都係 但細個睇到五五五時發現呢套既超人只不過係一啲發明品 突然覺得無哂最初個種只有特別既人先可以掌控到腰帶力量既感覺

我睇過drive 覺得堅好睇

我都係

有撚話過唔撚得咩賤種狗
你要上山幫你老母執骨梗係唔關我事啦

串親你玻璃心就玩人身攻擊呀

唔係使徒用完會死，點樣唔特別既人

龍騎battle royale 嚟
冇得定義邊個好人同壞人 每個超人都係為自己

faiz
人類 vs. orphnoch
其實果時初初睇都唔明smart brain 整腰帶俾人類反抗係做乜
原來腰帶係用來方便 lucky clover 操縱世界

笑撚左 咁就叫玻璃心人身攻擊
你隻賤種執骨狗接受能力都幾低

個人覺得咁多代幪面超人
最型一定係Black RX 同影月

因為自古以嚟拉打係一條belt 用到尾
中間唔會轉換變身者 (龍騎開咗先例 律師死咗 助手做替身同王蛇決戰

555 啲belt 就公廁嚟
乾巧可以變faiz 又可以變delta

曾經有人將orphnoch比喻為殭屍
話時話,好似依家都未有殭屍片講有殭屍勢力會整殺殭屍武器來控制殭屍

一講好唔好睇又會變罵戰

係我心目中 ，全部拉打都係好拉打

幾撚時有話過接受唔到呀戇鳩仔
零零後就咪撚扮老屎忽啦

不過我自己最鐘意都係faiz
唔多唔少都係因為劇場版既關係 真係太正

講主觀感受都可以有人屌

比較深刻位
古迦打零號
G3-X打G4
G3-X係劇集成個路人咁，一到電影，型到
終於唔係行行企企##

何潤東

我FB 加左劍個主角樁隆之做FD

555劇場真係前無古人 後無來者 好睇過正章

帝騎第一

果期sars 學校停課
買咗餅faiz paradise lost 煲咗不下20次

有冇人同意劍king form係平成中數一數二嘅霸氣form？

W呢

個人覺得平成嘅幪面超人之中，最好睇嘅係555、甲鬥王、古迦

係靚仔既
不過最型都係古迦

555 龍騎真係好睇

劍king form型得嚟又有霸氣平成final form真係最有霸氣應係佢

雖然kuuga都唔差但差少少霸氣

ooo之後啲造型都好趕客

個人覺得555同龍騎最好睇 (故事&歌)
555
一聽到曲歌已經興奮
前半主要講D人變怪內心, 掙扎係咪可以共存
中後大部分都係睇影帝(草加)表演, 班友仔爭腰帶用
我就好鍾意睇影帝玩鳩乾&木場, 令套野多D劇情
二來555出劇場版, 鍾意呢套好大程度係想知其餘腰帶去向
Faiz、Kaixa、Delta、 Psyga、 Orga

龍騎
由主角做幪面超人開始, 到變強者再GG, 都係負碌命
成套野覺得騎士, 鐵兵, 王蛇, 呢3個最吸引

先唔講騎士係第2主角, 淨係變身個樣已經令你叔叔不行了, 更何況係為左條女而戰

鐵兵雖然為左醫好自己而戰, 靠律師食腦既戰鬥風格, 得閒汁下雞都幾頂癮

最後梗係要講王蛇-威哥啦! 你點估到神撚崎士郎會俾腰帶殺人犯玩
毒書個陣睇套野, 直頭覺得佢係我偶像, 成套野佢真係由頭打落尾
打死其他幪面超人, 領養埋人地D怪做寵物, 做合成獸
唔講仲以為佢係力王, 雖然結果都係俾差佬射死, 但呢個人物演得好正

其實exaid系列淨睇劇情我個人認為真係平成神作
好少會有幪面超人可以係電視入面本身已經填好嘅伏筆上面另外開套小說講主角
仲要係令觀眾再睇返電視版嗰陣有另一種感受
衰在皮套同主角演技

把重醒劍真係J撚死人，型到仆街

Kuuga 泰坦 亞極陀燃燒型態 555爆烈型態 同劍既King型態都係型到核爆級

紫甲型到
amazing mighty都好好J

人都有機會變成使徒

平成黎講響鬼數一數二靚，但唔可以當kamen rider睇

黑眼Kuuga個人覺得最有霸氣

Faiz d小動作最撚型，OVA Accel連環rider kick，腰斬exceed charge Psyga好型
Delta俾龍形用緊果陣又係好有壓迫感，加埋草加呢個人渣

王蛇真係屈機
套嘢除咗開頭 鎊蟹做咗demo 之後都冇死人
直到 傻鳩犀牛約戰 鐵兵final vent 用打王蛇
結果王蛇用犀牛擋final vent 仲用自己final vent 收犀牛皮 睇到拍手掌

羚羊條線好sad
俾白虎打到重傷 俾王蛇收皮
係鏡世界望住條女 自己化灰

Delta可以普通人用
所以俾個on9仔用到變左廢物

最撚中意龍騎

其實個人覺得faiz accel form型過爆裂 form尤其係佢出5下rider kick個下
好撚正

好撚中意亞極陀
有個變身成身古文字，型到仆街

龍騎班男角好正好有特色

認同

555係正邪方面都可以好矇糊
蒙超未必係好人 聰明使徒又唔一定係壞人

淨睇搶腰帶已經好肉緊

雖然故事完得好急

講起龍騎
成套野可以話4個騎士做主咁 龍騎 騎士 鐵兵 王蛇
男主一開始直頭係由黑人憎既主角變到最後唔拾得佢死個種
蓮去到後邊都一直比唔到決心反而比唔上其他人
鐵兵就真係成套最有個性既人咁 由一開始為自己命變到去面對現實
搵黑心錢但係都唔係壞人 去到約到條女之後仲覺得要對付埋王蛇
真係型到不得了
王蛇就套野成日想幫佢洗白咁 明明連親人都唔放過
但係對其他人又幾好咁 不過到最後想同鐵兵打返場都實現唔到之後尋死真係覺得佢慘

decade劇情差到仆街，kuuga成個傻仔咁
明明個題材咁好

羚羊真係幾慘 明明實現夢想想走人又無得走
最後王蛇無一下殺到佢搞到要慢慢等死真係成套死得最慘個個

blaster感覺係好generic既最終型態
總之就好撚勁咁

原型唔勁，所以要靠裝備搭救

Accel form太有特色，再加埋倒數十秒，我覺得clock up同trial memory 都係參照Accel form

響鬼

隻kuuga都係玩具 1/6size

無人講Kiva同電王？

電王

流星塾好似全部都俾smart brain 改造咗 有orphnoch DNA

新個啲造型完全唔得，太柒
ooo打後個啲都冇咩點睇

555完全做到神又係我鬼又係我嗰種矛盾
木場勇治就更加係一個悲劇角色 諗返起都替佢傷心

我就睇到 kabuto
電王kiva 唔啱口味skip
decade 劇情有性趣又睇下
w 兩個gay 佬
ooo 打後都搞唔掂

岩聽

decade 證明咗
accel form = clock up

我印象中王蛇救學生妹個2集都唔係真心想救佢，王蛇其實算係由頭奸到尾嘅拉打。

龍騎真係正 劇場版勁好睇

電王同龍騎主題曲特別有感覺

細個仲好感性主導個陣睇到佢車禍出事之後女朋友跟第個個幕覺得好慘

至少真理無被人改造 變唔到faiz

王蛇係變態殺人狂黎

木場好似正劇又慘劇場版又慘

之前十週年成班人影個張相 個樣殘到

嘩 咁好靚喎
大約幾錢？

已經過咗身3年啦

無論係劇定現實佢都係好慘, 35歲就病死左

龍騎冇奸角架 battle royale 點分正邪
佢個角色設定佢係一個殺人狂 社會壞類

新果d越出越多型態昆錢

古迦>others

小朋友要買belt

電王, W 劇情都唔錯
仲有天道 d性格

條腰帶只係基本 仲有十幾廿個配件

Kamen Rider-The Next呢套電影最正
明明係矇面超人,但拍到鬼片咁,睇時真係堅驚

草蝦咬人呀

本身會學black咁出第二季 但唔知咩事出唔到就完

係 咪提zio啦 垃撚圾到 dcd出黎頂住個雞頭叫好左小小

Ex aid

新生龍騎係咪史上最廢既final form

打王蛇好似都係55波

就算搵到二手都要1500up

未見過有平成rider出S2

Exaid真係衰造型
不過Chronicle岩岩出場果陣都算型
Dangerous zombie 就越後越型

黎斗神幫套戲加左唔少分

但係越睇越上癮
原本我唔睇幪面超人 （除左細個555 龍騎果d)
但係J exaid J到出血 set左勁多exaid 野 又追shf

之前買左Faiz CSM腰帶 玩左一次

想整隻Zombie 番屋企擺

係，可惜再冇續集

理想不可減退，全力勇敢的衝出去。
不死的夢裡，充斥愛和罪。

我都係仲買埋佢個加速器
可惜佢冇出佢把劍

龍騎真係神作

仲忍

龍騎好撚正

炒到天價

Decade 個題材明明最正，拍到7哂，最後直頭冇埋結局，後來個啲拉打就可以幾十集咁出，好心十年系列既紀念作就拍好啲長啲啦，條女又正

kabuto

白色唔一定係正義
黑色唔一定係壞人

型到

正常返 可以收

真男主

音擊戰士 響鬼

龍騎，555果陣有買VCD睇，劍頭幾集頂唔順無睇哂，但知劇情，跟住之後果d都無乜興趣直到W先睇番，W又係神級，跟住果d都係知劇情但無睇了…

另一條line嚟講我覺得The next >>>>>> the first

新嗰啲主角都好重泡菜味，冇咗以前嗰種佬味

龍騎真係最特別一套
前衛，玩大逃殺大亂鬥，依家好多卡通都差唔多模式。
開始全cg,定咗之後騎士嘅風格。

我淨係睇過依五套， 之後無睇了

鍾意Amazon

Ryuki真係比人低估得好緊要

2200起跳

龍騎細個睇過幾個結局
真司死個結局最深刻
有個係蓮死 真司變騎士open end
仲有個好似係出埋agito

一講起王蛇就諗起細個幼稚園個陣有單柒野
細細個去公園玩 點知玩玩吓仆街
同學個阿媽見到就走埋黎問我有冇事啦
跟住我翻起個衫領同返佢講：
冇事 因為我係淺倉威啊嘛
而家諗返起都打冷震

龍騎好好睇 古咖亞極陀太細個睇冇乜印象

係天空嘅王者—獸王雀

最鐘意kabuto 同 decade
但係點解兩套個結局都要咁柒

等緊csm拎貨

咩呀時王世界線冇死呀

Ex aid 屌打你講個五套喎

Exaid題材唔錯 劇情會跳 估唔到 係有驚喜嘅 但冇人死呢 都唔貼地嘅 舊平成有小小黑暗向睇完印象深刻 而家都記得某幾幕

冇人死？

有有有 你講下你覺得神過上面5套觀點先 一黎就話屌打 有論點打飛機咩

小姬呀

灰銀色腰帶

紫～紅色盔甲

套甲 不了

Agito正到
諗起葦原涼真係悲劇人物嚟
劇情本身都有深度
當然五套都好正

龍騎最痴線應該係啲道具同埋實境特效，
啲道具細緻到你分唔到真假。

而依加科技進步左，好多特效都完全由電腦生成，𡃁左，但真實感反而冇咁高

東映班仆街 當年成套野台前幕後都簽名話想有劇場版 都唔撚理人

想問下555個故事之後仲有同邊幾套拉打合作，因為係咁見人話佢死但又唔知邊到

睇古咖啲怪物殺人好high
最近都睇左次

好難揀邊套最好
但最垃圾一定係而家套時王
諗唔到有邊套可以超越佢

應該係drive

Ova 幪面超人四號入面阿巧死左

我比較鍾意果位替天行道，總司一切嘅男人

劍開頭已經有d悶
中間仲要殺隻煩膠蜘蛛出黎
講一大輪條蜘蛛腰帶但最後同主線一d關係都無
真係屌出聲
搞咁L多野不過第一集就話蜘蛛一變身就爆炸死左
講到變身好危機
留返d budget俾最尾場大戰好過啦

呢套d懸疑氣氛同劇情推進真係幾好
感覺上十套拉打起碼有5套爛尾

插卡 > 拉制 > "克, 核初囉咩墮~~~~"

我當年O係玩具反斗城買左 佢把劍,
但劍身係短過套戲入面成一半
仲要入完卡拉雞唔叫識出聲
之後買白虎個把斧先識插卡出聲

當年仲要考試考得好, 呀媽先肯買,正版一舊武器都100 - 120 蚊

kabuto 唔講啦 臨尾轉編劇
decade真心痴撚線 做到一半先黎話冇budget 做埋個結局
屌佢老母 果陣時播個假預告出黎
本身有得睇小野寺同decade對打

kuuga 真係好正，細個atv播睇到未確認生命體真係會淆底

The first 就鐘意個造型，但劇情麻麻

依家先16集,仲有成30幾集做,咁快知係最垃圾

唔知點解我到依家剩係記得到古迦變身 打怪 完事等既bgm 但等唔會記得其他 最多都係五五五既can u feel 個時仲有成套五五五變身裝備
細個唔識英文 每次禁完五五五佢都講句英文以為得左
直到一日我阿爸同我講佢話error喎 我先知柒左咁耐

開箱可以嗎

依兩套個結尾都好深刻
我過左咁多年都重記得

劇本好似話係一半古代古加同交待雄介架

第一次睇係小一定唔唔知小二
蜘蛛/蝙蝠同食人魚勁驚
仲要每集都留少少時間講佢地點殺人

放到好入唔開啦 上網搵啦

kabuto一直都係米村正二同井上敏樹looo住寫，唔係臨尾轉編劇
decade唔係無budget，而係本身真係想將個結局掉去劇場版

exaid面前套套都垃圾

我有 但係唔係官方 interest?

原本有第二輯

好有意境

好有個種滄桑感同絕望感

消失的天堂係最好睇既拉打電影 沒有之一

依家套KUUGA漫畫超好睇

Rising ulrimate都唔錯 係邪邪地既覇氣
但劍嗰隻係帝王既覇氣 各有千秋

咩原因驅使你學得kabu好睇

套野成人向到要腰斬 我覺得係有深度既特攝 電影版內容係TV版既大綱

主要屌個外表姐

你仔細d研究既話 會發覺新平成既設計係用心好多 唔單只係型 而係講求連貫性 商業 同主題既配合

但變得都係有自由意志既使徒

所以我好配服王蛇淺倉威的性格

絕對係 講劇情同造型花心思既程度既 exaid唔會輸

faiz vs orga psyga

axel form應該係一模多用既頂點 佢教識左Bandai所有拉打油黑佢加紅眼呢就一定好型好賣

其實己有潛質行marvel嗰隻路線

大佬丫王蛇有打死曬全部人之後打boss既決心 龍騎既生存form有少少符碌 同埋佢想要既唔同王蛇 所以到最尾救細路先feel 到佢既決心

得罪講句
古迦同龍騎真係顛峰
另外三套同呢兩套差幾班

場場戰鬥都係經典嗰下高質

劇情伏筆設計真係勁，但缺小觸動人心既位。Drive既heart真係太深刻

我覺得車車嗰下同genm洗白嗰下ok

細個睇到龍騎就無睇 係呀爸帶我睇返black 我先由1號慢慢追返

講到平成最後一套咁大件事
拉打造型當各花入各眼
但主角係王?邊L到王呀?睇過??
劇情更加don't know doing what....
可能係對平成最後一套有期望先覺得伏掛

Kiva還好
電王造型太柒

而家拉打變左20分鐘玩具廣告了

電王個主角同故事救全家

平成五大神作 非浪得虛明

硬古咪隻紅手囉

龍騎 大家各打各 都有唔同理由 見到人地真身 果種驚訝 真係好正
可惜 我唔明點解 進化 會咁柒 ，大技 明明最好睇嘅rider kick 都冇埋 兩個都攞部車 撞一撞就算數

555 真係最愛 加速型態 難得嘅變身 又怪 人人都可以帶腰帶 大家要搶來搶去 劇場版就⋯⋯草蝦都唔想提

古加 無得彈 神作 打到同警察合作 又唔中二又唔做作 第一次變身 邊打邊變 攞唔同道具先可以變型

真係第一次見 同人圖?
如果佢出齊12隻survive就

係拍劍之前拍過gv
俾人起底爆返出黎

細川茂樹好有男人味

龍騎、555同劍係最愛
但想問下有無同人圖補完返䃈磚同梅花嘅king同J型態？

魔鬼魚個角色又係寫得好好
但係on99俾埋張survive 真司

平成五作我最鐘意都係因為營造到熱血嘅感覺
每次戰鬥都係玩命咁
怪人真係會殺人

而家嘅拉打就算故事幾好都好
皮套太唔自然，太多嘢係身上
打鬥無咗玩命嘅感覺
市民見到怪人好似見到老鼠咁樣驚

死前做好人
王蛇同牛都唔差
王蛇勁得嚟串得起
牛條友絕症想生存先參加戰鬥

呢隻唔洗 平左好多

我買全新都係千2

唔玩得殺人/食人啦,驚嚇親班細路

細個睇古迦真心會驚

電王我覺得好好睇
劇情好睇又好笑 家姐同HANA又靚
不過造型真係好柒
尤其係climax form

Wizard仲廢啦屌
時王15 16呢兩集開始好睇wo

因為門矢姐

所以而家啲人見到怪
淨係V嘩鬼叫
啲怪又傻仔咁郁下郁下
好似見到老鼠咁

我九十但都有初代個班架

你仲玩唔玩 唔玩放比我

當年十周年出過一副成套，有晒咁多張，人造不死者都有，甚至白卡都有齊，但果陣太貴（好似7-8年前要成千銀一套卡）冇錢買，而家想搵都唔見。我自己有買過套2手dx卡，但唔齊卡

講起kuuga
我成日都FF超古代kuuga既故事
當年原本想拍劇場版講超古代kuuga但拍唔成
後來只能靠SIC交代
當年TV B-1張皮紙已經係超古代kuuga伏線
超古代個陣Daguva只係成長期未到最勁
會唔會N集團狼怪先係個陣真正既古朗基王

我仲有留住當年嘅卡

講起kuuga
我成日覺得其中一隻幹部好似森林原人

冇人講依首remix
劍去555個下

以前睇kuuga 三號進化到最尾
係”強魔”果集係一拳秒咗kuuga
個樣又好恐怖
諗住會有三號打46/0號睇下啦
點知下集就得返條屍係棵樹上面

龍騎真係好撚正
每個人做超人嘅目的都唔一樣
死嘅方法又個個唔同

P.S. 白虎唔係俾車撞死應該幾撚勁

其實如果有得拍超古代kuuga
古朗基族大把野可以講
古朗基原本同臨多都係人類,咁有冇善役古朗基?(我知漫畫有,但如果連劇都有就搞到好似555咁 )
點解B-1冇怪人mode?
蝙蝠咁廢點解仲可以活到現代??
黑蝗係超古代係騎馬?犀牛,寄居蟹係現代鐘意車死人,咁係超古代點玩gegeru??

Kabuto真心爛尾
電王係幾好但後尾換左演員搞到爛爛地尾
Kiva完全係家庭論理劇
W好完整 搵唔到位插
Ooo其實打鬥做得好好 同埋主線都好 但支線好鬆散 到後期先有野睇
Wizard係主線拖冧成套
鎧武都好完整 係前面未入主線唔知做緊乜
Exaid 眼高手低 真心爛尾

拍得成就再創先河
古代背景拉打

蝙蝠進到究極體都係俾daguva一野KO
證明佢廢到冇得救

龍騎應該係最高質既一套
個ending都好正
電影版又好睇

唔關事啦 係你feel到個故事真係郁緊

當時好期待佢同46打多場

仲有新生龍牙同新生王蛇

但個主角真係好柒

點解你地個個都有得睇拉打
古迦係因為亞視成日唔記得轉台搞到冇睇
龍騎之後果堆個個星期6都要比學校迫上D唔知乜9班
一套都冇睇過,要之後上網搵

時王之後會唔會出新一代？

同昭和拉打有關？
第一次聽

唔係平成姐, BANDAI有錢唔賺咩

4號呀

頭先睇返原來真係志田未來嚟 原來佢重喺幪面超人555劇場版 消失的天堂 出過場

真係好好睇，無冷場，戰鬥場面一流
人類嗰方真係有一種絕望嘅感覺
最得結局帶出人類同聰明使徒喺可以共存

其實個結局係咪為咗要賺錢所做放去劇場版？

記得有隻好似斬甩人個頭添

聽到555嗰首突然間醒咗

特效

古迦首日文片尾曲好聽到痴線

古迦能力每次升級 仲帶有種恐佈氣氛我覺得先係真正的Kamen Rider, 最後一幕同0號互打一戰講足咁多年就知咩料

龍騎 每個Kamen Rider,有自己希望實現的夢想, 有d唔講付出好似真司/海鰩咁, 最正係王蛇痴線佬只係想KO其他人 冇記錯好似有2個結局 但最後尾2一集真司死左 我第一次睇係吓的感覺 之後更改變蓮戰鬥目的 到最後咩夢想都好 都只係場夢一樣...

其實tv版龍騎真司算唔算死咗？
之後時光倒流係花雞同蓮對望果下
呢世都記入腦

幾時有講過過會有第二季
淨係中間搶腰帶都搶晒d 集數去
555劇本認真麻麻
成套作品靠造型/皮套演員carry

我覺得啲新拉打無曬啲簡潔美，個個條belt同道具都牛咁大，塑膠感又濃
W同OOO之後見到個設計都唔想睇

上位有位巴打講左啦
而家拉打係一套20分鐘玩具廣告

其實Build個造型幾靚

好似decade 入面果隻狼係超古代大佬勁過0仔
應該其實有2套，一套超古代，一代tv後，交待天亮號事件搏住落agito，好想睇

好似不嬲有傳第二輯，舞台劇都公開左有新rider，Kaixa break form 好似都係第二季型態
（not sure )

佢最後reboot左個世界
優依同神崎講唔想再因為佢傷害咁多人
神崎放棄左拉打大戰
Reboot最後一次變返正常冇拉打戰爭既世界

細個成日扮蝙蝠佬同犀牛mark兇人

兩隻都係族中最低級

講開又講..點解得ooo主角會有合唱歌，睇完ooo再聽覺得堆歌好撚熱血
草加同阿巧整翻首就正lu

得罪講句 龍騎絕對有能力問鼎平成最好睇拉打
呢個結局係最平凡 但又最特別（明既自然會明）平凡是福

而真司死法又係感動到仆街
同時亦令我最MINDFUCK 仆街主角會死既喂

草加

而家果堆賣玩具係咁出型態

佢兩個好似有首合唱版faiz 既歌

龍騎個結局真係好正
做拉打，打生打死足咁多集
呢個收尾係有種莫名感動

龍騎真係好好睇，每次變身都感受到個種緊張，可能會死嘅氣氛。

頭6套
響鬼=神作

其實想問點解乾巧會係使徒？
有無講過係幾時變使徒 仲要係強個班使徒？

講bike fight既話black/rx先係顛峰

後空翻飛身上車, 經典礦場爆炸+兩車互片, 中途跳車rider kick/幻影激光劍

都唔明點解依家d拉打唔好話bike fight, 分分鐘連電單車都冇, 係驚炒爛部車冇錢整? 定太危險冇特技人肯拍?

整係覺得依家啲rider全部都唔知為咩而存在做騎士 同真係好兒童向

時王d 裝甲搞到變曬肥仔超人
decade armor 仲要整部iPad係塊面

痴線真係好正，kuuga到時王 Kuuga 車戰真係冇得輸
Rx black冇點睇唔知，但而家架車純粹用黎出商品
冇咩輔助用途

無source, 又係尻up

龍騎

有冇人覺得真司開工間報社ORE Journal 條線個設定同作用其實好撚勁，一邊搞笑一邊解謎，同時穿插好多條拉打嘅故事線，D女又靚。

到後段終於查得出鏡世界嘅真相，但當時冇人信，直到最後現實世界比大量怪獸入侵，總編仲要支持真司去做應該做嘅野，其實好撚熱血。

有講過遇到真理佢地之前已經死左

有 今年出左隻碟就唱op

襯番dcd 直頭放塊神主牌上面姐

Kaixa Break Form有都好型

up咗咁多年，耐唔耐就出現龍騎同555嘅fans made圖

但乾巧自己唔知？

Faiz 應該無舞台劇

唔係話wiki 一定正確，但係我真係搵唔到有

唔知你你咪睇咗呢d faked news

近年唔興生化系拉打,可惜

知呀 隱瞞唔講
後尾變左一次怪人 瞞唔住咪走左 TV有交代 好清楚

因為難出玩具呀嘛 整得膠啲會容易整啲，如果整到gills噉，就好難出

依家係興掛好多野係個身度變個身要禁鳩咁多制再配合手勢 姿勢 再禁鳩咁多制 再插啲野先變身呢種

好似記得有一幕係其實佢唔想變，但係逼住要變

就算出到都會俾d家長屌到上天

觸手玩具

睇曬古加同龍騎 其他冇點睇

三為重形態華麗1打2

三重形態

昭和時代套套咁好睇

唔係睇呢個，但之前睇過下貼吧，同覺得555去到尾有伏線，王未死，聰明使徒同人類問題未解決
劇場版好似藍衫妹都有提王（？）唔記得。
Btw 題外話，有冇人有追Kuuga漫畫

我有睇 幾好睇 但出得好慢

見你地講555 乾巧真係好靚仔

gaim drive都有

D怪人唔使比皮套限死，可以畫得誇張d

真心其實Agito好高汁，黑馬。純粹評論唔同其他比較。

角色計計尤其係拉打真係好特別，四角完全唔同風格但係又放得埋一齊，Agito嘅神聖，Gilles嘅果種有機生物進化，G3/G3X/G4嘅科幻，Another Agito就有種Shin Kamen嘅影子。每個角式都有故事發揮得好好最後又岀人意表將咁多個人聯系返一齊 (故事發生之前每個角式都原來有過另一段關係)，演技都冇人估到拉打片可以做到咁好。故事又好懸疑向夠晒神秘。

第一次睇果陣記得有三個拉打已經好興奮，點知仲有第四個更加驚喜。諗返睇完Kuuga之後見到Agito可以做到咁真係好正。

不過劇情細節真係唔大記得，最有印象係話最後人選擇挑戰神對人嘅遍見，覺得呢個題材真係好新鮮。

玩具廣告還玩具廣告
好睇還好睇係兩回事黎冇衝突

絕對認同

Amazon

Decade 恨鐵不成鋼

真心希望有日日本仔會將裝甲實體化用係公安/軍事上面

W 世界第一

呢套真係唔錯！
鷹山仁好型
可惜後期開始有點d悶

後期劇情大暴走，三個主角對打成場係冇撚左

之後第二季都無睇 劇情版又未睇

睇完會屌一聲

你又唔問點解之後15套會咁垃圾?

蝙蝠係超古代個陣比kuuga 打死左啦（正確黎講係封印）
係黎到現代零號復活左之後一次過解封哂所有古朗基

Decade個隻係原著入面另一隻同零號同等或對等既存在黎
不過就廢案左
TV好似最尾個幾集有佢個徽記

希望佢漫畫會講

—。—
咁都要諗級數
扮係因為佢地人型果陣夠奇特

未確認生命體
就呢幾個字己經屈左機,解釋得好清

印象中當年亞記播kuuga個陣係完全冇講過古朗基呢個名
無論kuuga定agito，全部怪人一律統稱未確認生命體

555 草加型到萬人敵咁能樣
最記得第一次出場把野射網屈人,再黎個大絕
同埋個招牌式笑容

一直都覺得王蛇個設定好屈機
有兩張契約卡已經冇得輸

到agito叫Unknown呀

亞極陀真係幾好睇 去到解迷個陣真係好清晰成套野既唔明地方都知道
不過最後好似好突然 一腳踢個神就收左手
明明之前肉身打佢一拳就嬲到死
木野同姐夫死個陣真係心痛
一個救主角一個救世 姐夫最後個句話我會贏真係幾型

王蛇表示自己就係鍾意做壞人

555 劇情真係無敵

越出越唔好睇 劇情又垃圾

成班假面 係咁懶型咁

車車戰死
黎斗除衫
慘彩演技爆發
dododo最後一戰
poppy遺言

仲有好多數都數唔晒喎

有叫古朗基
不過係櫻子小姐係啲古文到睇到呢個名
之後都冇點理過

講起古朗基
成班打餐死就係為挑戰達古巴(0號)
但強如46號都比全能驚異kuuga打死
而達古巴就輕鬆打爆全能驚異kuuga腰帶
其他古朗基咪會一樣下場

龍騎既話，一定係睇佢入左鏡世界之後，d字d景左右反轉哂，好撚鐘意留意呢樣野

平成最初頭4套都好睇，不過後期越出越垃圾...到而家都唔知點解做唔番果陣既水準

有無人同我一樣鍾意Amazon

好奇想知其實佢係後期製作將成段片mirror晒， 定係好有心機整堆d字左右倒轉既招牌出黎掛上個景度先拍

如果mirror哂，真實道具d入卡機武器，咪要調轉哂方向整

又係喎， 個個拉打都要整兩套甲，本身右手拎武器要得改晒用左手，真係冇乜可能

Gills個shfigure的配件好易甩 造型問題，我朋友買左好後悔

劇情細節唔大記得，好多年前睇

只記得警察部有條柒頭成日想做G3
同最後黑神白神

但我覺得睇完成個故事比我既感覺係「吓，咁就完左」個感覺係幾平淡下，同埋成套野個節奏係幾慢下，30集做完應該緊湊好多，始終覺得佢成個既伏筆唔係話真係咁爆果種，唔需要拖到咁耐
大致劇情都唔記得晒，淨係記得男主鍾意煮野食，妒忌心好重既警察同好垃圾既g3

我覺得道具改易過背景

舊平成開左黑化呢個大方向
咁樣先係精彩絕倫
555係將正邪昇華
而且腰帶設定令好多意外劇情發生
個世界觀同人設真係一絕
猶其木場

exaid都唔差但後面太拖
新平成都係W OOO 鎧武同build正

build後面咪又係拖
仲要劇情暴走

龍騎最正在每個人都死得好有詩意(除左犀牛、魔鬼魚同羊比較普通)
蟹老板比自己契約獸食，自作孽
白虎一路認為以騎士身份追求正義，但用人間體救小朋友比車死成為英雄
王蛇打遍天下無敵手成為最強，但最後都係比一般人警察收檔
鐵兵追求永遠生命，最後未等到就病發死左
真司為正義而生，為正義而死，犧牲自我
騎士將自己條命比左佢條女續命

build 呢

你當Ghost去左邊

至少緊湊同有劇情張力，同埋唔算暴走嘅
exaid 後尾係咁打同一隻boss, 係有種'又係你呀陳生'嘅感覺， build 雖然都係咁但至少大boss 會係咁換型態

北條好重戲份 幾乎集集都出. 開頭設定係柒頭
後期好似越寫越勁.

我只能夠同意前期劇情係有張力
後期(出左evolt之後)d劇情我係完全唔能夠同意

Agito 真係少數我睇咁多連續劇, 都判定為非常高質劇情
整體Agito 都好集中, 好少多餘劇情. 由一開頭搵到古文明舊野,
原來入面係基因排列, 從而製造到黑神. 再帶出曉光號發生D 事
一步步懸疑解謎. 最尾收線. 非常完整. 好好睇.
劇情故意留番少數不解之謎比你猜度(eg. Gills 點變出黎, 黑神見到Gills 講左句"Gills? 好少見" ) 呢D位好正

咁多套幪面超人最深印象一定係亞極陀同埋古迦，兩套都好有神秘感，加埋亞視播出嚟果隻色水係有一隻特別嘅味道

天下武功唯快不破
KABUTO唔型咩 HYPER CLOCK UP

不嬲都型
係個劇情7姐

好好笑，加賀美喺播住主角bgm其間俾怪打死再回到過去loop多次

無錯 傳統拉打世界入面警察既地位連戰鬥員都不如, 由Kuuga開始到Agito連警察都有份名正言順打怪, 多左一份新鮮感同真實感, 所以先咁好睇

北條佢要親手拉佢恩師果幾集, D感情位爆晒燈
我心諗井上好鍾意北條, 寫個咁劇情比佢. 個演員仲好撚好戲.

山羊都好慘
明明之後有條女有做老世想放手
就係最後一次輸左出唔返鏡
死果下真係好可惜

基因排列?真係唔記得，好多年前睇，有時間的話要睇多次。

Agito劇場版係少數唔覺得呃錢的，G4個故事都好好睇

極同意亞視畫汁對拉打有加成 尤其昭和同平成早期都係有種恐怖感

屌亞極陀仲要係深夜播
真係童年陰影

頭幾集clock up fight特效洗曬啲錢，中後期冇曬啲速度戰之餘劇情仲要好撚柒
完全就唔知佢up乜鳩，蜻蜓神出鬼沒突然溝一集女之後就神隱，蠍子冇左新拉打光環之後慘變搞笑角色，但至少有個感人既退場，叫做比蜻蜓好啲，蜜蜂冇適格者之後zector淪為hyper kabuto把劍既插件，Gattack就更加慘，冇左新拉打光環之後集集就只可以帶住啲蟻兵打細蟲，遇到大蟲就連贏都冇得贏，野野都比人打到仆街，變相最後集集淨係睇天道無限外掛，主線劇情大暴走
連帶劇場版god speed love都一齊暴走埋，開頭又話解釋點解天道一開始就會有kabuto腰帶，原來係未來既天道送比佢，但又唔講未來天道點解會有條腰帶
不過由於成套野啲拉打既design真係太型，

其實甲鬥王係神作

賣figure 都夠做，仲要衰鬼啲shf質量極高，由其係隻蠍子，塗裝靚&複眼冇得彈，造型力十分唔錯，事實證明唔洗靠劇情，個樣夠型棍就實有人埋單

其實kabuto之後重有冇rider係用昆蟲造型？

Ooo算唔算

OOO似動物多啲，雖然都有少少撈埋昆蟲嘅

時王出未來超人係咩玩法

係都搵劇場版同龍牙打個張啦

事實真係咁拍，所以之前訪問高岩叔，叫佢做啲拉打pose，做到龍騎個陣，個pose係左右調轉左

Build前段多bug，係因為有得解謎先好睇啲。後段一係就出班冇用嘅角色，一係就拖戲，再唔係就膠化幻德

但北都篇就真係寫得非常好，無論劇情，畫面定係角色嘅衝突，都好帶得出戰爭嘅感覺

Hazard form真係好高質
戰兔第一次殺人

唔係7:00播咩

冇記錯後尾唔係調左去11點打後咩

個男主角講到出口話呢套係佢嘅劣作... 所以都好難再有劇